{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67473&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해동해를그리다펜션"
    },
    "text": "御達海水浴場と望上海水浴場へ歩いて5分の距離に位置するペンションをご紹介します。 ここは夏場は水遊びが楽しめ、また四季を通じて海辺の散歩が可能です。 周辺には御達海辺、ノンゴルダムキル、墨湖灯台展望台などが位置しています。 入室時間は5:00で退室時間は00:00で、無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、一部屋あたり台ほど収容可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、20,000ウォンの追加料金が発生します。 炭とグリルは共用で使用でき、雨天または冬季にも利用可能で、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えると入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者のいない未成年者の宿泊は許可されておらず、措置が取られ、キャンセル及び払い戻しはできません。 提供された画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "御達海水浴場と望上海水浴場へ歩いて5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "御達海辺、ノンゴルダムキル、墨湖灯台展望台などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で退室時間は00:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、一部屋あたり台ほど収容可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の炭とグリルをレンタルする場合、追加料金として20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "炭とグリルは共用で使用でき、雨天または冬季にも利用可能です。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されておらず、措置が取られ、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 390
    }
}